有無巴打都係等緊9代u同新display卡

等到頸都長
好想一野大

一野換哂佢

等緊1180

本身用咩卡

1060

煙條都敢用 9代啲bug都未fix

1180

咩bug，對家用user影響好大？

Agger... windows 夠成日都有bug，大家咪一樣照用，講呢啲

有無諗過用 amd?

等梗1170

Windows無得揀，u有得揀都要用垃圾咁我都阻你唔到既

960等1160

Linux mac打到機

yes 我覺得amd同intel其實差果少少fps唔影響得幾多
睇價錢做人

等1160？

咁就amd 啦

AMD最少都可以用到2020(雖然新U舊板未必用到所有新功能)
Intel? 換換換+牙膏

9900k 4.7GHz用焊 聽住先

AMD雖然話可以用到2020 但正常用家有需要換U換咁密咩

想換咪平啲

除非只玩低階中低階u 咁就換得密d

一開始買1800x/1700x/2700x 根本有排都唔使換

可能有人用緊2700X唔夠用,又唔想上TR換過哂咪換粒3800X (16C)
起馬核數上upgrade彈性d

要用16C應該一開始就唔會諗消費級平台

想等到2020一次過換嗮做amd +4k moon

等1180 ti

等intel 10nm

display card 就等炒價即買

等緊zen 2同1170

仲用緊gtx650 等緊1180

巴打都幾忍得下

係窮呀

Me 750

依家用緊i7-8700k +750ti

等1180Ti先換

i5 4460+960等緊9系i7/9+1180ti
如果出display card 先就尷
又冇理由砌返8700
15k唔知搞唔搞得掂

mac 唔知，
而linux確實係可以玩到windows games，
但麻煩好多，
效能同兼容性都好難搞。

想要有更流暢嘅表現，u都係冇得揀，焗住要用intel。

60~100fps = AMD

100fps+ = Intel

Intel 實力遠大於AMD，如果你只係識著眼佢散熱用料質差、個別安全問題而判定佢垃圾，咁你實在太膚淺。

就連 Ryzen 架構設計工程師都過咗檔去Intel，難聽講句 AMD 最多食兩三年Ryzen老本之後隨時又會再次畀 Intel 撳住嚟打 。

本來i5 4460+970

而家換左8700k，970等出左11系列，1080ti降價就換

其實 zen架構整個團隊由jim killer 同另一個關鍵人物 Mike Clark搞
只要Mike Clark能做到 jim killer 既功能 就能保證amd未來穩定發展
jim killer 入intel 一早就講左不會接手 cpu架構
只會集中intel soc 和自動駕駛方面 你可能誤會左

ching 可以介紹粒U打機嗎？

Intel 本身實力遠遠大過 AMD，錢又多，唔會坐喺度有得你「穩定發展」 。

等1180 玩VR

intel 本身就係一間大公司 有足夠資金發展新架構 正常事來 不可否認
但amd不同 佢不能用資金同intel正面對抗 要有好ceo 管理 同 cpu架構團隊才會有實力對抗
lisa su 同 Mike Clark和jim killer 带出來既 zen 架構團隊就是好例子

係咁勁就唔會19年尾先研發到10nm啦，到時唔好話效能，無bug都偷笑啦

拭目以待

其實唔明有咩好屌

AMD優點多核

INTEL優點主頻

跟本睇需求做人

除非AMD 主頻都贏埋INTEL

咁INTEL真係可以收工

Agger

intel仲有個屈機的imc

一鍵上4xxx mhz

不要再說了

又嘥電又熱
未有新架構之前都係用Ryzen好D
以前d intel Fans成日笑AMD煎蛋
到今日Ryzen架構精良過Intel主流架構
又唔見佢哋笑intel呢樣嗰樣
淨係話Ryzen單核效用係4代Level
但淨計功耗比Ryzen係大勝

打機效能呢咁

慘就慘在9成砌機都係gaming user
大熱game最盡食4核 最hit果啲仲係食緊2核
所以單核效用重要性大過晒所有缺點

到今日 Ryzen 架構精良過 Intel 主流架構？

imc 都係差過 Intel

超頻潛力仍然遠低過 Intel

INTEL 主力係食企業市場 特別係而家愈來愈多AI, deep learning既項目
企業用xeon(W同phi果類) AMD有排都無PRODUCT打 仲講架構精良
AMD而家追得近返個consumer市場 真係要多謝INTEL WFC 一般用家既態度
成撚日當用家水魚咁 出埋哂D ON9 PRODUCT

冇10nm不了

10nm都係不了 要10nm+/10nm++

初代10nm未必好

等到傻

等到on9

i5 2400
gt640
路過

i5-2400 gtx970

好想一張卡可以玩到4K 全高 80fps up

intel都開始多核啦

我唔超頻 自用緊i7 6700

我想問下 Inte i7 6700/i7 7700 /i7 8700 通常都會簡呢個價位2千幾蚊 咁下一代新u 9代係咪i7 9700?
咁i9 9900k 會係貴幾多？

唔玩超頻唔需要理k字尾cpu
9900k坐底都要3k+ HKD呀?參考依家8086k既話

6700k + 1070

等緊9代，不過可能買翻降價1080ti

btw啲ram價咩事？

我兩年前砌ddr4 2400 8gbx2, $6xx

兩年後千四？！

7700k+ 1080ti
等10nm同1180ti

黎緊會砌多部係咪應該買i7 9700 係咪會有no k版？

講緊左功耗控制

點先算好

唔用144mon就唔洗煩cpu

舊PO過左一個月推唔返
放呢度算

EVGA 5300有1080TI

就連超級著重安全嘅 ching 都甘願屈服喺 Intel 淫威之下，證明 Intel 真係好好用，效能夠強勁，打遍天下無敵手 。

有貨既話，一早換左dual epyc 7601上4ghz

power大佬點睇9代u

一用過144 唔想落返去60

呢個真

之後買電腦既時候就迫住買高級少少晚display

又要逼住買高頻u

唉屌 迫人買 9900k幾時出

我等緊9900 65w版，部h110 stx機等住我hack

同路人

識事務者為俊傑

買9900k限65w好似都得

高頻多核先係真理

yes 5Ghz

4年前q8200 hd7770

而家係i3 2120+老母顯示
我怕下次換機會換返做p4

想問下年粒zen2 係咪可以行到全核4.7 ~ 4.9ghz

AMD釺銲長遠計點都好過散熱膠
打機又唔差嗰幾fps，係咁緊拎個差價升個display仲有用。
用料同性價比都贏既情況下唔考慮牙膏。

intel 9代不是用返焊嗎 8c16t 4.7ghz

2600 = 1500$
8400 = 1350$

X470= 1XXX$ / X370 = $9XX / B450 = $9XX ,B350就唔講啦,要講B360直接用H310畀好過
B360= 9XX$ / Z370 最平880$

高頻RAM
3200+ 專用RAM 2000幾
VS
2666 求9其1400$

CP值

同一張display卡用i7/ryzen好大分別喎，點只幾fps

不過你如果僅僅滿足於60fps咁講乜都冇用

大多數情況下100fps+ 一定Intel 佔優

我粒i7 4790由自己用到而家送畀人用都仲安然無恙，溫度冇乜大唔同，唔明做乜吹到用散熱膠好大問題咁

我粒4790k 4.6ghz 打機只係7x度

same 其實唔換都得

同果當初買i5 應該早就換左機

兩樣都等緊，仲等緊呢季Phanteks隻Evolv X

不過等還等，到時有冇錢買都成問題

係 而家多核真係基本

到時一岀 而家啲電腦跟8代u會唔會平啲

絕對會

我都一樣係650等1180

可能要成部換喎

啲人話多工嘅話AMD會好啲
黎緊想砌新機
不過煩緊咩U好
利申新手

Workstation要用多過10核，TR抵好多

多工 = AMD

多工 + 打機 + 有耐性等Intel 出新U = Intel

打機 = Intel

我預左成部換
我仲係3代u

多工+打機（視乎番打咩遊戲多先） 再決定上intel /amd 不一定全部上intel

多工都係Intel好
因為好多常用軟件都無針對AMD做優化,最起碼Adobe無理過AMD
Lightroom/Premiere都係Intel快
如果你係做3D rendering既話AMD先會快

一路都想知，VM 效能 Intel 定 AMD 高啲？

Intel, 唔係效能問題，係VM對AMD支援比較差，好似AMD行VM windows xp都有問題，Linux都表示對AMD支援比較差
連登有舊post屌過AMD行VM差呢個問題啦

amd ryzen 只係暫時出左2代 amd同第三軟件支援已經有 amd出得epyc就有得支援埋ryzen / tr
在ryzen 之前 amd有10年空窗期 軟件不支援正常

所以都係買intel 穩陣

個舊post就係屌ryzen
一向都係話AMD岩做rendering同scientific computing，因為core多同pcie slot多

而家ryzen都多得第三方支援 先發展得好
vm自epyc一出就有支援了 後續vm 版本陸續有改善 而家有9成intel 效率了
ryzen 用adobe 產品 只要上多核支援插件就能解決問題

所以話睇清需求先決定咩list 而不是咩都係intel list

所以多工ryzen，打機i5/i7係無錯。

大多數情況下嘅打機效能都係intel 佔優，打機必定係用intel，呢點係無庸置疑。

mad

9900k快d出，我想hack爆個bios